{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브리드호텔 양양 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン及びチェックアウトはキオスクで確認でき、別途デスクは運営しておりません。 宿泊施設の利用に関する要請や不便な点は、昼間時間(9AM-6PM TEL 033.942.ただし、昼間時間外に施設の故障や応急状況が発生した場合、TEL 033.942.5599までご連絡ください。 ペットは入室できませんし、駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。 予約が確定していない商品は待機状態であり、予約完了時に別途の予約番号を発送します。 予約が不可能な場合はメールにてご案内し、決済金額は全額返金されます。 特別キャンセル規定に基づき、当日の決済件は決済日当日の午前0時までにキャンセル要請を受けた場合、全額払い戻しが可能です。 ただし、決済日がチェックイン日と同じ場合、午前11:59:00まで全額キャンセルが可能です。 宿の内部は未調理で運営されており、全室禁煙室です。 人数の追加、寝具の追加、エキストラの追加は不可能であり、アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトサービスは運営しておりません。 フロントデスクはなく、24 時間キオスクがあります。 SURFCODEを利用すると、毎週月曜日と火曜日は休みで、繁忙期は毎日営業しています。 電気自動車充電所はブリードホテル襄陽駐車場に設置されており、宿泊客は有料でご利用いただけます。 ただ、テスラ車は充電が不可能で、専用アダプターを持参していれば充電が可能です。 スパは13:00から22:00まで営業しており、最後の予約は21:30です。 毎週水曜日は休みで、宿泊客は20%の割引を受けることができます。 サウナは8:00から20:00まで営業しており、入場締め切りは19:30です。 毎週水曜日は営業していません。 宿泊客はサウナを無料で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトはどのように手続きするのですか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウトはキオスクで手続きできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用に関する要望や不便な点を伝える方法はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用に関する要望や不便な点は、昼間時間帯(9AM-6PM)にTEL 033.942.5599までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊施設に連れて入ることはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約が確定していない商品はどうなりますか？",
            "answer": "予約が確定していない商品は待機状態であり、予約完了時に別途の予約番号を発送します。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合はメールにてご案内し、決済金額は全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定について教えてください。",
            "answer": "特別キャンセル規定に基づき、当日の決済件は決済日当日の午前0時までにキャンセル要請を受けた場合、全額払い戻しが可能です。ただし、決済日がチェックイン日と同じ場合、午前11:59:00まで全額キャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどのように運営されていますか？",
            "answer": "宿の内部は未調理で運営されており、全室禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加や寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加や寝具の追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトサービスは運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "フロントデスクはなく、24 時間キオスクがあります。"
        },
        {
            "question": "SURFCODEの営業時間や休業日について教えてください。",
            "answer": "SURFCODEを利用すると、毎週月曜日と火曜日は休みで、繁忙期は毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電所の利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "電気自動車充電所はブリードホテル襄陽駐車場に設置されており、宿泊客は有料でご利用いただけます。ただ、テスラ車は充電が不可能で、専用アダプターを持参していれば充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "スパの営業時間や最終予約時間について教えてください。",
            "answer": "スパは13:00から22:00まで営業しており、最後の予約は21:30です。"
        },
        {
            "question": "スパの休業日と宿泊客の割引について教えてください。",
            "answer": "毎週水曜日は休みで、宿泊客は20%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "サウナの営業時間や入場締め切りについて教えてください。",
            "answer": "サウナは8:00から20:00まで営業しており、入場締め切りは19:30です。"
        },
        {
            "question": "サウナの休業日について教えてください。",
            "answer": "毎週水曜日は営業していません。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用料金について教えてください。",
            "answer": "宿泊客はサウナを無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 851
    }
}